【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

借朋友AC開PO
呢條係我第一條文宣片，希望唔會係最後一條
我知條片有所不足仲好低質，但我唔想條片太長或者塞太多野入去，因為要睇既都睇過好多次
總之，8月5日大罷工，7區集會，5大訴求，決一不可

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推